"Maar denken Dorian's geboorte en stand en rijkdom.
Het zou absurd zijn om hem te huwen zozeer onder hem."
"wilt u hem trouwen dit meisje, vertel hem dat Basil.
Hij is zeker te doen.
Als een man een zeer stom ding, maar altijd vanuit de edelste motieven."
